如果美國有嚴格的槍械管制

如果美國冇咁多槍擊案，
有嚴謹槍械管制

係咪已經係人間天堂，
真正世界頂尖領導國家